[升級] 點解唔將大學變做城堡

與其下下用血肉之軀擋，掟火魔，Engine仔可以諗諗計

炸佢老母閪
我鍾意人手掟火魔

自推 1/10

革大

自推 2/10

善用 lab 資源, 可以做好多野
幫手兄全面升裝

自推 3/10
轟啊

自推 4/10

自推 5/10